有冇人知馬眼既英文係咩

原來叫Jap's eye
日本仔

馬既眼咪horse eye囉

uretha